校園神正妹！越南網紅穿「學校制服」太性感引發議論，換上私服曬超長「事業線」

青春時期大家成長速度不同，同學們之間最常比較身高和體重，其中女孩們的「發育」變化也令人難為情，來自越南的 Phan Thị Bảo Trân 就是最真實的例子，據外媒報導，這位越南正妹還是一名學生，卻因為平時穿奧黛上課的樣子被拍下留影，在網上造成轟動！

你沒看錯！有著超級純潔的天使面孔，和魔鬼般傲人身材的她，還是一名學生啊！在學期間就曾因為豐滿身材備受矚目而感到不適應，因為學校規定上學要穿著奧黛制服，反而更顯凹凸有致的身材，一開始會聽到同學之間的議論，後來甚至在網上都會收到被冒犯或不好聽的言論，這讓年紀輕輕的她一度不敢與人交談。

她表示經過長久以來的自我調適，習慣大家對她的異樣眼光，將重心轉向學習、聽音樂和看電影等其他興趣，如今不僅接受眾人的目光大方秀身材，還轉為一位學生網紅，一張張火辣照片吸引破八萬人追蹤，建立起自信後，Phan Thị Bảo Trân 甚至還收到模特兒邀約，成為一名校園紅人！

而且，近日她還在自介放上「I don’t have a boyfriend」，說明目前單身中，好像意味著大家可以勇於追求，讓廣大網友紛紛自告奮勇，在文章下方留言自薦，有興趣的人不妨可以到她的 IG 追蹤一下呦！

求ig

baotran.16tui

有幾張好似馬蹄

有啲似馬蹄露

400蚊樣

最尾果張

大波後生馬提露

IU?